## About All You Can-Teen

All You Can-Teen merupakan aplikasi yang dibuat untuk mempermudah masyarakat kamus khususnya
Telkom University untuk berkuliner di kawasan kampus. Aplikasi website ini memberikan list data makanan, kantin, dan tempat kuliner lainnya

